\begin{einstiegl}
	\section{Kreis finden}
	\lrec
	\subsection{Darstellung}
	
	\begin{lstlisting}
        //Schriften für normalen ablauf und für den "Victory Screen"
        PFont f;
        PFont f2;
        
        //Bildwiederholungsrate
        int fps = 10;
        
        //Fängt ab, wenn die richtige Farbe getroffen wurde
        boolean is_right = false;
        
        // Pos und Radius der angezeigten Kreise
        int num_cicrle = 5;
        float[] x_circle = new float[num_cicrle];
        float[] y_circle = new float[num_cicrle];
        float circle_size = 100;
        
        // Farben, die ein Kreis haben kann bzw. die gesucht werden können
        int[] colours = new int[] {#FE0000, #FCBA03, #28FC03, #000000, #002FFF};
        String[] colour_names = new String[] {"rot", "orange", "grün", "schwarz", "blau"};
        
        // Farbe der aktuell dargestellten Kreises und die gesuchte Farbe
        int circle_colour;
        int wanted_colour;
        
        // Zeit bis neue Kreise erzeugt werden
        int time_left = 0;
        
        // Zähler für Richtige und Falsche Treffer
        int right = 0;
        int wrong = 0;
        
        //Zeit bis die richtige Farbe gefunden wurde
        int timer;
        
        
        void setup() {
          frameRate(fps);
          background(255);
          fullScreen();
          f = createFont("Arial", 16, true);
          f2 = createFont("Arial", 1000, true);
          // Gesuchte Farbe wird zufällig aus den vordefinierten Farben ausgewählt
          wanted_colour = (int) random(colours.length);
        }
        
        void draw() {
        
          //wenn vorher die richtige Farbe gefunden wurde, wird alles angehalten
          if (is_right) {
            background(255);
            textFont(f2, 100);
            text("Du hast " + timer + "ms gebraucht ;p", width/4, height/2);
          } else {
            // Solange die Zeit noch nicht abgelaufen ist, bleiben die Kreise. Danach werden neue generiert
            if (time_left <= 0) {
              for (int i = 0; i < num_cicrle; i++) {
                circle_colour = i;
                x_circle[i] = random(circle_size / 2, width-circle_size / 2);
                y_circle[i] = random(circle_size / 2, height-circle_size / 2);
              }
        
              time_left = (int) random(15, 50);
            } else time_left = time_left - 1;
            background(255);
            for (int i = 0; i< num_cicrle; i++) {
              fill(colours[i]);
              circle(x_circle[i], y_circle[i], circle_size);
            }
        
            //Zeit wird abhängig von der Bildrate erhöht
            timer = timer +(int) 1000/fps;
        
            // Scoreboard
        
            fill(colours[wanted_colour]);
            textFont(f);
            text("Finde den Kreis mit der Farbe "+colour_names[wanted_colour]+"!", 30, 30);
            text("Treffer: "+right, 30, 60);
            text("Fehler: "+wrong, 30, 90);
            text("Timer:" +timer +"ms", 30, 120);
          }
        }
        void mouseReleased() {
        
          if (is_right) {
            is_right = false;
            timer = 0;
            delay(50);
          } else {
            for (int i = 0; i < num_cicrle; i++) {
              if (dist(mouseX, mouseY, x_circle[i], y_circle[i]) < circle_size / 2) {
                // Falls der richtige Kreis angeclickt wurde,
                // wird eine neue gesuchte Farbe ausgewählt und man kriegt einen Punkt.
                // Falls ein falscher Kreis angeclickt wurde, kriegt man einen Fehler und das Spiel geht weiter.
                if (i == wanted_colour) {
                  time_left = 0;
                  right = right +1;
                  wanted_colour = (int) random(colours.length);
                  is_right = true;
                } else wrong = wrong + 1;
              }
            }
          }
        }
    \end{lstlisting}
\end{einstiegl}